{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054418",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000099575",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당(서현) 호텔 카인드_1"
    },
    "text": "盆唐区ソヒョン洞のホテルカインドは高級感あふれるインテリアとオーダーメイド型サービスでお客様に最高の休息を提供します。 ホテルは交通が便利な位置にあり、移動が便利で、様々な観光地や主要拠点にも近いため、多くの観光客やビジネス客が訪れます。 ホテル周辺には板橋テクノバレーと城南教育支援庁があり、業務上訪問するお客様に最高の便宜を提供しています。 休息と癒しをご希望のお客様に最高の施設とサービスを提供することをお約束いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルカインドの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルカインドは盆唐区ソヒョン洞にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルカインドの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルカインドは高級感あふれるインテリアとオーダーメイド型サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルカインドはどのようなお客様に向いていますか？",
            "answer": "ホテルカインドは休息と癒しを求めるお客様に最適です。"
        },
        {
            "question": "ホテルカインドの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルカインドの周辺には板橋テクノバレーと城南教育支援庁があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルカインドはどのような観光地や主要拠点に近いですか？",
            "answer": "ホテルカインドは交通が便利な位置にあり、多くの観光地や主要拠点に近いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルカインドはビジネス客にも向いていますか？",
            "answer": "はい、ホテルカインドはビジネス客にも利便性が高いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルカインドのサービス内容について教えてください。",
            "answer": "ホテルカインドではオーダーメイド型のサービスを提供しており、お客様に最高の休息を提供します。"
        },
        {
            "question": "ホテルカインドの交通の便はどうですか？",
            "answer": "ホテルカインドは交通が便利な位置にあり、移動が便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルカインドには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルカインドには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルカインドは業務上訪問するお客様に便利ですか？",
            "answer": "はい、ホテルカインドは業務上訪問するお客様に最高の便宜を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 156,
        "QA": 398
    }
}